Controles:
- W,A,S,D: Moverse
- Espacio: Saltar
- Click izquierdo: Disparar
- Numeros del 1 al 3: Cambiar arma

Risketos Bàsics

 - [X] Enemigos con IA como para verte y seguirte.
 - [X] Capacidad de relentizar al enemigo.
 - [X] Poder morir a manos del enemigo

Risketos Opcionals

- [X] Diferentes armas con diferentes mecanicas para incapacitar al enemigo
- [X] Sistema de municion mostrado por pantalla
- [X] Diseños chulos en todos los apartados (enemigos, armas, balas, escenario)
- [] Capacidad de los enemigos de rondar por el mapa
- [] Diferentes enemigos con diferente comportamiento



 



